全港罷工無想像咁難！

「其實我地呢刻人已經夠多

睇到近日聲明都知
已經有唔少ao/eo都好憤怒

罷工核心：
由政府公務員AO/EO做主導
港鐵車長/巴士車長配合
已令大部份打工仔無車番工
公務員起帶頭罷工作用
就算大財團唔跟
中小企都會動搖

只要人夠多
佢想炒哂你地？無可能架
200萬人遊行都試過
當你有100萬人罷工
就算罷一日都足夠比勇武衝10日
來得更有bargainning power

唔好諗喇
做唔到勇武既你地
罷工係你爬山既最強支援

多你一個真係好多
要善用人多既好處
200萬人遊行無用
100萬人罷工？點解唔試！

200萬人遊行無用
100萬人罷工點解唔試？

Good!!!!

香港人醒呀
人夠多 無可能炒哂你地100萬人架！
罷工就算一日都好！

多你一個真係好多

勇武唔到既我地
就用罷工直接影響大局

要對得住勇武既佢地
我地既力量絕對不比勇武弱！

全港大罷工

出得多遊行
都會見識到人多有掩護好處
勇武既人好需要你地做掩護
掩護+勇武 相輔相成 缺一不可

罷佢老味～

幾時

推！

對， 其實如果令到 鐵路大罷工 好多人都可以有藉口唔返工（變相罷工）

私營機構抄鳩你
市場都係有個空缺
到時咪又係請人
要罷就罷一個禮拜
等班藍絲做野做到唔順氣自己遲或者一齊罷
政府工就穩公會啦
有公會吹你唔漲

義士已經拉得就拉
無乜人
所以罷工係最大力量令政府回應

只要地鐵罷得起，全部人啲跟

一句講晒
團結就是力量

成功罷到一日
政府會非常驚你無限期罷工
即日出記者會回應喇！
而且開左個頭罷得一日又會有第二日
好似遊行咁遍地開花
而且香港人進化能力非常強
好似催淚煙，開左個頭，咩都唔驚！

推比更多港鐵/巴士車長知
你地力量足以影響大局
鄉黑一家親 仲點容忍呀

講得好好
點解上唔到熱門

推

最重要係過左bar正式公務員係唔會咁易炒到你…當然warning呢d一定唔少得…

呢把天氣熱…出完街又入冷氣地方…好易病…成日sick leave就唔好啦

其實巴士地鐵一罷, 大把人跟, 都返唔撚到工

仍然要respect
一班勇武的年青人！

支持,,

行申 EO

勇武有坐監風險都唔驚
罷工無左一日收入/份工你就咁驚？
我相信香港人係好聰明
要點揀去影響大局，自己諗！

補充：罷工一日不等於被炒，只要人夠多！

只要無車搭就完全ok!
希望鐵路/巴士車長識做

先罷一日 原因有幾個
1.口味無咁重，人人易入口
2.如果成功 絕對有帶頭作用
就似食催淚煙咁 食食下大家都慣哂
3. 政府唔回應可比位市民隨時升級，一星期/無限罷工

公務員大力推！

有人識車長請廣傳!

Push 示威政府當食生菜
罷工會影響金融經濟
政府最怕

其實依加係要宣傳先

真 但醫護界唔會同你地一齊罷工

全港大罷工！

要一鼓作氣

幫手大家罷工 星期一至三有人做

係差一個廣大文宣召人罷工
有就一定得

今次無大台，組織要下而上，
先加入公海，尋求共識！

公墓員工業行動-公海

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

迪迪尼同路人

推啦

喺一個咁功利嘅社會，先唔講場運動係學生，年青人主導，想罷一日都難

支持

將所有罷工post push!

【建議】
推俾樓主
只要香城主要交通幹道用唔到，就會配合罷工罷市罷課

1. 香城紅磡海底隧道
集合點1:理工大學門口
集合點2:維多利亞公園銅鑼灣入口噴水池

2. 香城東區海底隧道/東區走廊
集合點：鰂魚涌公園

3. 香城獅子山隧道
集合點：浸會大學善衡校園

4. 香城大老山隧道
集合點：牛池灣公園

預計凌晨開始集合，清晨六點開始行動

推哂730罷工post !!

推呀

罷工核心：
由政府公務員AO/EO做主導
港鐵車長/巴士車長配合
已令大部份打工仔無車番工
公務員起帶頭罷工作用
就算大財團唔跟
中小企都會動搖

只要人夠多
佢想炒哂你地？無可能架
200萬人遊行都試過
當你有100萬人罷工
就算罷一日都足夠比勇武衝10日
來得更有bargainning power

唔好諗喇
做唔到勇武既你地
罷工係你爬山既最強支援

多你一個真係好多
要善用人多既好處
200萬人遊行無用
100萬人罷工？點解唔試！

救勇武唯一方法！罷工

我會罷工

救義士唯一方法！！
罷工！！
不能再犧牲人命喇！

如果港鐵路軌好多雜物，好多人會返唔到工，大家千祈唔好咁做

最怕係雷聲大雨點小
全港罷工一定支持

推 多你一個已經好多

你既力量可以影響大局！
相信人多就事成！